Alexis doit voyager et prévoit d'aller à une certaine vitesse. Il remarque que s'il augmentait cette vitesse de 5~km/h, il arriverait  5~h plus tôt et s'il l'augmentait de 10~km/h, il arriverait 8 heures plus tôt. Quelle est la vitesse initialement prévue ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
    \item 10~km/h
    \item 15~km/h
    \item 20~km/h
    \item 25~km/h
    \item C'est impossible à déterminer.
  \end{enumerate}
\end{multicols}